25. Ette sai Kutsutus ne Hauka  talu perremehhe,  Johan ja Jaan Paide ja neile selleperrast, et nemma ei moisa orjust täielikkult ei täida, ei ka walla ja krono tahtmissi, ni kui kik mu, et nemma kigin asjun wastapanneja ja konnagi sõnna ei olle kuulnu. Kui kohhus neid om ette kutsnu ja kui Jaan, kelle kätte essierralikkult se maja 2 aasta eest sai antus , henda weel wina jomisse pääle om andnu - se maja ülles ütteldus.
Päkohtomees Ado Sok XXX
Kohtomees Johan Weiko XXX
walla wöörmünder Johan Leppson XXX
